屌見到ex話希望遇到下一個更好笑撚到啲腸跌晒出嚟

食屎啦你， 同我分咗手之後都唔知玩左幾多個
正一戇鳩冇腦閪講得出呢句說話真係愧對你老竇老母

FB轉左介面